icloud backup後問題

轉左新機用icloud backup之後出現左呢個問題
一直都backup唔到 又唔俾取消 一直卡住係呢個位 仲有幾個app都有呢個問題 已經有成個兩個禮拜
有無巴絲知點搞

iCloud backup 同 App Store Download apps係唔同嘢嚟

試下 reset setting

你駁咗WIFI先講啦

樓主你圖文不相符，唔知點幫你 揾個有用開iphone 嘅fd問應該會快啲